點先可以脾女朋友鬧而不失霸氣？

女朋友好惡

屌到佢變a零玖

首先要有女朋友

距o1

A0🐕

我有

a09999999

Waiwaig

瓏妹都回塘了
呢幾日開親post連1頁回覆都唔滿

橙。。

大家都掛住陪女

waiwai係咪都掛住陪仔無再搵你

距冇仔

你矛女

你咁肯定

Sp十幾個

認錯囉，多數認完都冇事嫁啦

車佢一巴大叫八婆

：鬧完未呀？
之後掉一舊錢響佢面前
：攞去洗啦，臭雞